屌你韓國武肺仲大鑊過香港？？！！

我啲囡囡點算

韓國有事,D 女女咪會走難咁走黎香港囉

再整過出黎

Rip

無事既佢哋都識帶口罩

最緊要人有事

屌你la

個個都好睇

點解呢個特別柒

仲要係最靚果個旁邊

係咪得罪導演

IZone十二人十二色 個個靚如花平均年齡18好團黎架
柔理呢張相揀得唔好 始終都係fanmade逐張key上去

仲要係最靚果個旁邊... 呢個真🚬

我屌柒你ar！！

kkura係真係勁靚嘅…🚬

睇怕準備Cut 晒music show先嚟cb

靚女唔洗死？

我係wizone Ar

吐痰之都

靚到喊出嚟…

希望佢地月頭開始定接客。。。。如果唔係一定中招

停接客

除咗宮脇之外其他都一樣樣分唔到

點睇呢12個都至少10個靚過iu
點解iu係1人團咁勁？
明明個個韓星都係日操夜操有真實力

izone新專銷量勁過iu架…女團第一

屌…黑夠未
人地有咩值得比人黑

你貼呢d無所謂

全部都同一個醫生？

身為亞洲人都分唔出呢十幾條女嘅分別

師兄面盲睇睇醫生

成班盲黑跟風黑

無咗咪再整過出嚟

禾金金

牙現同blackpink冇事就ok🙏

啱聽😂

我哋韓迷要stand together💪🏻stay strong

我Yena冇事就OK ❤️

我周吉人天相🙏🏻❤️

最好大家冇事

成班都人造人架啦，要整要幾耐je

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一日多百幾個喎，好恐怖

好呀 我有個quota帶一個
未結婚

整過囉 你有錢 咪係香港搵過十幾歲靚妹
整到Michael Jackson咁都得喇

咁點解Ching 你到而家都係咁樣衰

我諗遲啲一定暫停晒所有娛樂圈嘅嘢

用樓豬條命換佢地平安

有請崇韓班垃圾

你就係我唔想上熱門既原因

u2

人哋幫你發聲就Connect人
借完人過橋就鬧人垃圾

同藍絲鬧李嘉誠曱甴王跟住去屈臣氏搶口罩有乜分別

之前爆左做假 唔係消失左既咩？
點解又出返黎既？
平反左？

型到

上晒法庭判晒無罪重啟

整容技術咁好，應該整埋個肺

北韓仲安全過韓國

魯路修好型呀

泡菜人快d死啦 陣間惹埋比我地日本人真係多得班賤種唔少..

崇韓垃圾

25？

攻擊得izone唔係cctai就日本毒撚 大家唔好又俾人帶風向得唔得
話佢地整容個班根本痴線
14歲出道 為大家作曲
為wizone喊
經常說wizone撒冷hea
gomawa 暗串haters

都唔講以前佢地咁靚

佢地作為一個有影響力嘅名人
做咁多事 都係泡狗？

擺明又係一班軍帥私怨想搞事
將所有同路人逼走

反IZ*ONE = 反WIZ*ONE = 反牙庭

聽講 韓國藝人喊親
都會俾人話係假喊
印象中
某女團既fans
屌鳩第二個女團既人假喊 搞到好大單

你點睇？

真？有無source
如果真 哩團都幾慘

邊姓會員？

奶共係咁

篇文我隔離po借黎鳩改

冇乜中文source
但女團呢邊判咗成員係受害者 係上面玩嘢
男團嗰邊有出道成員有份賄賂
所以izone重啟活動啲節目都收 fans都wellcome
但x1就收咗皮

女死女還在

支持得izone都唔會係同路人

唔好呀，到時惹到成個香港都係

Pull

拉